遊客必食香港食店,但好多本地人覺得係垃圾

b仔涼粉,鏞記燒鵝,九記,澳牛,許留山,當地人好少會食

呢d唔係遊客先食係陸豬先會食

澳牛？

添好運

睇分店 大部分伏

係

遊客長做長有..........
啱啱去完澳門 大利來豬扒包 55蚊一個又係 ON9 . 比遊客錢.

貴左咁多

遊客必食 日本/韓國/台灣 食店,但好多本地人覺得係垃圾

九記一定係啦
早幾年走去試, 屌你老母, 已經好撚貴 又唔係特別好食 仲要坐到逼過地鐵咁

咁燒鵝邊間好

hku cu canteen

翠華

其實間間都差唔多
唔會為左隻靚少少既炒蛋去排餐懵
D通粉都係平野黎

一定係蘭芳園

絕對認同

許留山早十年真係ok架，西瓜蘆薈爽，多芒小丸子，外賣兩杯重半價，而家去到唔買套票當你係狗

第一代奶西呀

係，芒椰奶西

認同 但因為太多人排 變相好少去又真
突然口痕想食個靚常餐先會去

深井

龍津

當年夠膽改呢個名都相當前衛下

連登仔: 所有香港拎食肆牌都係垃圾

日本人又係陸豬?

許留山我仲有食
有會員
28蚊一個甜品幾抵食丫
間中就同女朋友去食
唔係好差咋喎
普普通通咁解姐

B仔係元朗人以外都大把水魚係區外揸車入去食啦

連登仔不願面對

太興

翠華都無⋯⋯

澳門大馬路有間茶餐廳好舊式
個早餐貴過香港 DKLM

許留山幾好食啊我成日食

IFC間添好運日日都勁撚多人排隊

有次貪得意同個fd食蘭芳園呆撚左
個撈丁我自己煮仲好食 杯凍奶茶淡過水一啲茶味都冇
我心諗啲遊客會唔會覺得香港啲野原來咁難食

但係個叉燒包都好食

灣仔甘牌, 次次經過都好多遊客排

利申未食過

重要啲呀姐串過馬撚

頹餐黎講澳牛幾好食呀

華嫂冰室

連登有邊間係唔屌

我真心覺得好食喎 由細食到大
利申 屏山嗰間

添好運深水埗總店最好食 其他不了

上次去咗，問佢點樣排隊，佢用普通話答我，即刻blacklist

外國啲嘢好難食，所以佢哋都覺得好食

2分鐘內要落單10分鐘要食完

跟本火警都可以入去食返個常餐先
再慢慢逃生都唔遲

B仔其實大撚把元朗人食

只限雞翼尖

咪玩啦
呢間好多本地人食完都屌晒鬼
係得遊客仲當佢係寶咋

許留山係衰太貴

入去求撚其食碗糖水加啲小食

一定係義順屌你個馳名雙皮奶簡直不知所謂

許留山有會員都係十 幾蚊一杯外賣野飲
比起$40一杯奶茶 平到偷笑啦

其實質素唔錯，可惜加太多

譚仔

有時覺得有芒果咁30幾杯都算係咁
d珍珠奶茶....

銅鑼灣時代對出馬會隔黎間雲吞面
勁多大陸人排隊 但自己一次都無食過

平時食野食得快完全唔覺有問題

想知有邊間真係好食多啲，依啲所謂旅遊熱點根本大部份都係唔好食

上次一個人霸住張4人枱 姐係我坐咗靠走廊去block住人入去個隻 咁啱出面有三個遊客 我就同個夥計講使唔使我坐入去比佢哋三個入嚟 個夥計同我講 慢慢食唔使急由佢哋等下

深水埗個間我覺得keep 到喎 係好撚多人咁解 都叫做好過去好過去稻香啦

麥奀

個奶茶唔錯
但要等咁耐真係唔抵

嗰間好細
前幾年食過 坐隔離兩個韓妹食咩都點豉油

ssp果間唔差

無撚錯
間嘢唔知係咪好等錢交租
啲位迫到好唔舒服

奉勸各位未去過嘅可以唔洗去
唔計坐得好辛苦 嘢食都係普通到極

有d翠話已經同普通茶記冇分別 勁污糟
價錢多 2-3 成
排勁長隊

南記

係 芒果特飲至少手工步驟都複雜啲
30蚊幫你批皮去核榨汁
算係咁
珍珠奶茶真係化學嘢溝埋一齊...

即係旅遊其實係去唔同地方食當地既垃圾

整係食奧海城 覺得幾好

泰昌d 蛋撻
咁撚多韓仔排 d 假甜難食到

杯濕鳩奶茶

連區內居民都唔幫襯嘅就九成九垃圾

許留山真係傻閪傻鳩先食貴撚到又難食

海港

大家樂 大快活 椰林閣 美心MX 登奶佬
好多遊客食 但本地人覺得好普通

中環果間聽講唔錯既

嗰老闆娘好正

許留山好過喜茶一百倍

珍妮曲奇咁,好少香港人會食

因為賣咗

華星仲垃圾，全部大陸客食。

有次澳牛根本用隔夜叉燒，乾到似豬肉乾。

咁既服務態度狗先會去食
不過港豬冇思考能力,人地話好佢就話好,係咁架喇

IFC果間直頭難食

北角雞蛋仔 糖朝 翠園
唔係話差 不過真係唔值呢個價

許留山做會員都低食
冇會員好貴

約莫七八年前食過九記，我覺得好食㗎喎，不過之後未有機會再食

根本一定要做會員
又永久嘅，又會送返嗰個錢俾你

特價野飲$15真係算係咁
對比今日啲奶茶舖。。。

一樣垃圾

認同，前中環人之前食過，叫一個燒鵝例牌，仆你個街d燒鵝凍既，d燒鵝皮又巢撚哂，好明顯係唔知擺撚左幾耐

屌 個雞扒撈麵真係不撚知所謂 奶茶又係垃圾水準黎

牛肉球都係神

香港老ready

好貴又少料wo師兄
去食潮興都無咁嬲

鬼咩，已經俾大陸佬買起左左

真係好想食一次甘牌
但每次見到條龍就不了

好撚難食，仲要貴
舊年考DSE去屏山温書比人水咗去，個菠蘿包難撚食到
啲人吹到個包識飛咁，我食左半個頂唔順放翻係枱

呢間真係伏黎
比錢幫襯 d呀姐態度仲串過碼頭咕哩
餐具都唔寄望乾淨 但佢個d係油嘅
坐得又迫 野食又唔係出眾
食過一次直接blacklist

許留山好差咩

棋靈王D friend

天后 棋哥

B仔咁既價咁既味都可以接受既
其他不了

澳門人唔會食豬扒包
係遊客先會食

同女職員落單:唔該,我想要奶西! 會唔會比人告性騷擾
當年都仲有唔少後生MK妹做許留山的
淫底既可能已經下面濕哂
夜晚返去榨乾男朋友

池記要排隊真係弱智

鹿鳴春

天鴻

龍津啲辣汁好正喎
成日路過都一定要魚蛋燒賣加辣汁

灣仔個間甘牌燒鵝，日日排長龍，但一個講廣東話既食客都冇

小學嗰陣好鍾意飲
成日都求老豆老母買杯
自從上左中學就10年都無飲一次了

澳牛果D弱會先會食

弱智先會食

睇錯pizza hut 必勝客

論炒蛋一定係樂心

澳門人唔會食以前十幾蚊有一個

華星

一點心

除左世界級服務外
其實佢d常餐真係比一般好食

大把日韓食許留山

甘牌

果個濕鳩豬扒包，放上檯果一刻我笑左

能記

銅鑼灣，會員價同正價差一倍

窮撚先會覺得許留山香港人好少會食

咪係 明明咁撚好食

nyc個間好垃圾 番唐人街飲好過

終於有人講。唔係啲遊客我根本唔知呢間野。食過一次好普通

你上openrice睇下佢總店啲負皮係多過正皮嫁
食完覺得差就去openrice寫番啲嘢啦

食飯定受氣

嘢食普通不在話下
最睇唔起依啲鋪
迫你有咁逼坐咁逼
食完九秒九收你碗趕你走
講真澳牛都無咁衰

利伸：覺得澳牛正常嘢，班人係做嘢手腳快啫

許留山冇乜人食，拍拖食甜品一流
你班a09毒撚點會明

連登仔日本食松屋

許留山還可以,滿記就真係無乜人幫襯

好耐之前覺得一樂燒鵝瀨好味
上個月去返，完全唔掂，真係唔使再去

澳牛炒蛋真係最好食
許留山係貴到離晒罩

同意九記同蘭香園

芳

澳牛好食喎

九記
甘牌燒鵝
池記

仲有登龍街間車仔麵，尋日下晝經過成條隊都係蝗

連香樓

點解無pizzahut

以前蘭芳園得一間舖嗰陣杯奶茶其實都唔係特別好 依家就更加

Jenny's cookie

首選一定係翠華

熟食小販就唔垃圾

問題係佢唔值$28

澳牛平時食開都唔洗排直入 多數夜晚8點
可能因為毒撚得一個/兩個所以咁順

一路屌一路睇tvb
一路屌一路食

素你老母
大陸閪

新記係貴同少，但一定唔算難食囉

許留山都垃圾？

前世未食過口水尾

澳門係咁垃圾架啦

尖咀果間成間都係大陸人
仲要好難食
觀塘果間好好多 同埋無咁多大陸人

都係垃圾

咁每日都有好多區外人咁夜入去食wor

屏山果間以前真係正
雞翼豬扒面 奶茶 加多個包
食到嘔

一坐低直接落單
食完走人
毒撚恩物

我地去旅遊食嗰啲出名嘅餐廳，可能當地人都係咁諗

有啲人去日本旅行食松屋嗰啲俾日本人知咪一樣笑你on9

大陸閪就大陸晒
香港就係畀你呢類人搞衰晒

你都戇撚鳩鳩書乜撚野語

質素呀屌你老母，返去再讀過小學啦00後

深井燒鵝 所有都係垃圾

同fd食過又逼又污糟又唔好食態度又差 唔明點解啲人同廢老吹奏

得澳牛叫好食d，其他都好垃圾

我夜晚經過都會食

許留山真係唔錯既

其實同類型黎計我覺得澳牛真係數一數二
係唔知點解啲人會話華星好食啲
可能我呢啲窮撚只係食慣啲cheap野
利申：有外國朋友黎我一定會推介佢去澳牛食

其實就算排到路口都係排三幾個字
食埋都唔洗半個鐘

華星食早餐幾c服
利申 單嗌份三文治 埋單成$50
澳牛對我黎講太隔涉

唔知幾耐無試過排隊等入座

翠華早餐都算係咁

好多年都無加偵

成日去許留山都係食咖哩雜錦

許留山本地人少食？
樓主井底蛙

你都on9, 日本朝早根本唔多選擇, 出面和食早餐黎講松屋叫平靚正

仲要話多大陸狗食，根本本地人都有去食，遊客黎講最多係日韓同鬼佬